九合一決戰首都至最後一兵一卒

柯P頂撚住可以不可以

頂撚住呀柯P

push

頂住啊柯P

柯P頂撚住呀

東森報柯總部小妹妹預計唱三個字歌結果唱咗三個鐘頭

此帖必火

真係好撚勁聲都沙

柯P

丁丁

繼續點票啦

聽到唱到沙沙地聲囉陰公

481 vs 474

丁丁票倉未開晒

有得贏

定啲咁多位

repost

中天有龍介仙

咪再貼垃圾電視台啦
由30萬開始就話丁丁反cup左
反到家下50萬都係丁丁反cup左

你想燈丁丁

柯p 輸真係無天理

連燈仔收聲啦 梗係之前丁守中啦

推推推希望最後一個po了

差士林4箱 (柯), 大安10箱 (丁)

柯P乜柒都未做之前 85萬票
做左4年實事 57萬票

WTF